\begin{problema}[$20^{a}$ OMM, problema $4$]\label{20omm_p4}
	\textquestiondown
	Para qu\'{e} enteros positivos $n$
	puede cubrirse una escalera como la de la figura
	(pero con $n$ escalones en vez de $4$)
	con $n$ cuadrados de lados enteros,
	no necesariamente del mismo tama\~{o},
	sin que estos cuadrados se encimen
	y sin que sobresalgan del borde de la figura?
\end{problema}

